我使出渾身解數終於博得紅顏一笑

話說今日grp interview
candidate 2諗唔到嘢講
唯有將我個論點paraphrase
跟住我忍唔住講左
哎喲哎喲哎喲哎哎喲
個女HR當場笑左出聲
是咪有offer了？

你搵咩工先？

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

10k垃圾工

笑你成事不足，敗事有餘

你好似過度解讀左個HR嘅笑容

咁可能佢諗緊你哎喲係咪打飛機射得太肉緊，下盤肌肉酸痛，所以笑咗

interview打飛機少癲